太子有大陸人引狗出黎

岩岩見到有人爆光 發生咩事？

打柒佢啦屌阻撚住哂

大陸人專登搞事 而家引左防暴警察出黎

佢拿住刀 跟住比人打到流血

佢點搞事法？好似話佢有刀?

好似TAKE左野周圍係度痴埋D人度

企左係度幾分鐘，幾百個人打唔過一個，勇武係邊？

7/9機場更新 求求大家

又出旗喇 屌

有人阻止叫佢唔好打 跟住成班防暴大叫救人 救走左佢

屌佢老母佢持刀反而係要救佢?

甘就無佢乎啦？

再變番圍狗屋劇本

冷靜d,佢目的係想人打佢
我唔係左膠，只不過對住好多鏡頭黎打，就唔好啦。

狗出來之前大把時間可以做野，又幾個人想開拖，不過比人拉開或者沒人幫手

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

佢成功引哂防暴出黎大陸佬被救左入去狗屋度

已經有手足打左 點解唔一齊打

你當自己真係暴徒咩。
依家打國際輿論戰，咁多記者喺度。你想頭條新聞係示威者暴打藍絲？
明唔明啊……

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

國家級笑匠，有時真係忍唔住笑

佢拎住刀 你制服佢 有咩問題